\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[danish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}

\begin{titlepage}

	\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}

	\center

	%---------------------------------------------------------------------------
	%	HEADING SECTIONS
	%---------------------------------------------------------------------------

	\textsc{\LARGE Learnmark Horsens}\\[1.5cm] % Name of your university/college
	\textsc{\Large Programering C}\\[0.5cm] % Major heading such as course name
	\textsc{\large 2. MFI}\\[0.5cm] % Minor heading such as course title

	%---------------------------------------------------------------------------
	%	TITLE SECTION
	%---------------------------------------------------------------------------

	\HRule \\[0.4cm]
	{ \huge \bfseries R\o vhul}\\[0.4cm]
	\HRule \\[1.5cm]

	%---------------------------------------------------------------------------
	%	AUTHOR SECTION
	%---------------------------------------------------------------------------

	\Large \emph{Skrevet af:}\\
	Konrad \textsc{Christensen} og Marcus \textsc{Langfeldt} \\[3cm]

	\vfill

\end{titlepage}

\pagebreak

%-------------------------------------------------------------------------------
%	TOC SECTION
%-------------------------------------------------------------------------------

\tableofcontents

\vfill

\pagebreak

%-------------------------------------------------------------------------------
%	MAIN SECTION
%-------------------------------------------------------------------------------

\section{Abstract}

Velit optio reprehenderit maiores voluptas quaerat debitis ut. Eius amet maxime saepe officiis nesciunt non aut. Aspernatur ea neque aut vel. Esse voluptatem aliquid. Libero laborum non officia dignissimos. Placeat quod quis aspernatur animi sit.
\\
Molestiae esse nostrum. Sit repellat magni qui. Quos hic qui amet aut veritatis nisi consectetur qui pariatur.
\\\
Autem fuga odio. Facilis voluptas voluptatem quos expedita natus voluptatem quas maxime. Autem quia consequuntur neque corporis qui. Impedit et fugit et a eos aliquid in. Quos ut quod culpa aut reprehenderit officiis laboriosam excepturi. Et magnam repellendus tempora quis magnam nihil eum.

\section{Problemformulering}

Quod doloremque animi ea modi pariatur ut sequi quas delectus. Autem quia eum. Perferendis quam quae. Quia est omnis velit dolore qui sed dolorum.
\\
Repellat rerum hic quos incidunt voluptatum quibusdam laboriosam cumque quam. Est eos iste asperiores possimus non consectetur. Commodi voluptatem enim animi et est sed quisquam qui. Magni voluptate consequatur magnam iure voluptatibus ipsam.
\\
Fugiat at illum cum soluta ad debitis. Consequatur eos ducimus eveniet hic. Rerum dolorem et non rerum. Itaque quasi aut et ex laborum voluptatem. Quo velit sequi praesentium quo expedita nostrum nostrum neque laboriosam.

\vfill
\pagebreak

\section{Funktionsbeskrivelse}

\vfill
\pagebreak

\section{Dokumentation}

\end{document}

